[Job’s Not Finished]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (231)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

Hi

如果最後雙MVP
大家會點睇
我就希望AD拎
但LBJ數據唔講得少

nba 太易玩

不了
廢老明刷出黎

“I liked the way we played in that second, third quarter. But the way we ended, that’s unacceptable.” - @KingJames

虧佢咁都講得出口 真係厚面皮到
明明隊友CARRY緊你
你自己第4節出黎刷數據

睇下 d數據係黎自 雪中送炭 定錦上添花啦

如果三節後班友仔生性就AD贏晒
點知玩倒水攪到正選又要出返黎
比LBJ拎唔少分
但又未到錦上添花式

唔講 而為佢冇份打
大佬 佢頭兩節冇手感係真
但係都係因為人地集中火力防佢
又犯曬規

冇功都有勞啦
講到佢刷 數據 完來係刷助攻
不嬲都係做分波 佢刷助攻 又冇失誤
射唔入 就話鳩射 妹時間又話妹波
依家冇妹時間 傳下波 又有囉分
就話佢刷數劇

第四節 成隊鬆散曬
係佢最落力守 囉然俾人入到
作為球隊老大哥
題出叫班人唔好鬆懈
就叫厚面皮❔

反還反唔該 唔好盲反D唔關事既野
調轉係jb同kobe 一樣會出聲
唔通成班拍定手慶祝囉冠軍先岩咩

萬一 真係奪冠 AD同LBJ 未來掛到波衫?
你都知湖門檻幾高

連冠實掛

倒曬水喎 檢討下都唔得 如果句嘢kobe講就出曬水

檢討下自己先
自己守唔到再屌9人

第4節好撚輕敵 咬住30分 就覺得可以放鬆打

係湖區要一視（lbj同kobe ） 同仁？

dragic起碼停十場
唉
jb同adebayo唔好有事

好想睇一場激烈既賽事

吹咩？
一個打得兩年
一個打左廿年

5>3

呢個fmvp 占撚閪有得同AD爭咩 跟本贏在AD無解
利申我迷占

打左一場JA喎

覺得ad表現上好過占
但唔覺得冇占, ad都可以打到咁嘅表現出黎

賤種黎
Last 出黎刷數據

milk jim幾時都unacceptable

冇占都咁舒服既話
咁占狗直接斷腳都得啦

無錯fmvp淨係計finals 但呢個playoff LBJ除咗上場game 5 叫做take over過之外 機本每一場都係AD 發揮得好 甚至係因為AD可內可外 佢先可以打30幾分鐘一場同輕鬆啲 再者咁樣講可能嗰啲唔容許任何人講占半句壞話嘅fans會啱聽啲 占由上季trade AD番黎開始已經講要讓球權 讓number 要pass the torch 其實AD拎何樂而不為 LBJ成為第一個帶3隊波拎冠嘅人 全隊上下為Mamba 時隔10年再拎champ AD接捧一哥位留隊做基石 之後再簽人衝冠 佢啱啱開始prime time 呢個畫面係最美好

就係好多人講到ad一個carry 占行行企企刷三雙咁

佢地反占反上腦
你將佢地講既野，打個95折，就好貼近現實。

法國上facebook睇親d濕鳩籃球page寫d野都幾阿Q精神

早兩日就係咁話好熱血係咁sell underdog對大豪門，跟住今日完左就係到話咩雖敗猶榮 打到咁曬超額 人地三狀元/ 雙一陣點鬥 etc.

屌，講既都係事實，但係每次邊隊對親湖就搶曬道德高地先，贏就係咁吹奏輸就應份，公我贏字你輸

去到finals先黎事後賴話湖屈個陣 猴 rr9 表弟 侍 丁尺 隻隻刺頭你地咁多隊都冇人要宜家見人打起左先黎結果論會唔會太酸

係咪已經唔會見到THT出場，唉

到有場輸左，又吹到世界末日咁
個個都扮專家

題外話 究竟占係養身方面教咗ad啲咩
可以健健康康打足一季又咁撚耐戰

錢科技 同飲食

FMVP到底俾rmbj定ad 都分到沾迷同湖迷了

上round拗一拗都冇事
俾著之前已經係收咧

俾邊個都好 最緊要champ到

1. 輸一場 -> 世界未日/ 黑八/ 燒鬚
2. 贏三場叫糊 -> 算係咁啦/ 雖敗猶榮啦湖咁多星
3. 出線 -> 轉撐下一round個對手先

呢個輪迴劇本run左3次

fb嗰啲page睇少啲好

飲食同埋養生科技？
占好似每年都比成千萬喺呢方面，應該幾有心得

食taco

Vogel:
spo:

vogel :多你一個占 sor

仲記得3-1塊嗰陣班友話塊已經贏咗

到我有RMBJ啦清

二黎今年ad打多左中距 3分

佢個下係屌冇人攰防啦

唔大機會 雙mvp

Oneal 同 Kobe數據接近

都係oneal 拎

計埋防守

一定ad贏

認真
唔想又俾人話對面傷哂先贏到
明明full team都應該贏嘛

lebron 已經放棄mvp了

AD全能到仆街

Catch and shoot 3

自己剷籃拎分

仲有防守機動性

真係要多謝LUE
唔肯要KIDD助教
又嫌錢少
唔係佢都無呢個豪華教練團

其實今個playoff 依到講到好似AD CARRY...
但你睇返上面張圖就知係一齊CARRY...

係鵝要自己上上落落咁爆
同呢度唔洗下下爆可以射下波仔差好遠
越撞得多越傷身 廢老生化人黎嘅 唔計

Lue狗鬼黎
去大飛搞散隊波

Lue話晒都前湖人champ球員，當年防守戰神一幕可謂經典中既經典，又曾經係克利夫蘭將2348戰術發揚光大，明顯係皇上派過去既25啦

龜龜以前都係 生化人

自從被Beverly 整傷之後

講開講
用今個playoff 計，點解牙奶數據上 同 ad同樣都好，但整體觀感上（印象流） 係 ad carry /outperform 牙奶。

係bias定奶狗 有刷數據導致呢個perception

條賤種狗真係應該斷腳

睇返BAM DRAW 猴果球, 真係覺得好ON9
好睇小猴

係連登先講到LBJ狗咁, 有LBJ 吸怪, AD好打好多

本身已經傷過膊頭一次

AD係平均打得好
尤其喺底攻防都十分DOMINATE
奶防守上首先已無後生時咁多追身大帽~只可以喺外線守啲GUARD
冇咁多STEAL同BLOCK自然冇AD咁好睇
但喺啲CLUTCH TIME AD唔一定孭得起成隊
但呢啲時候奶多數都可以打到要比人捉去驗尿
而且奶明顯唔夠力爆晒4節~但AD可以

猴成身最勁應該就係膊頭個倒三角
魔術時期已經出哂名
佢都夠膽鬥撞係幾有勇氣嘅

如果猴想r份好d既約應該要走先有

當年佢得pg13

無猴都真係未必贏到雞塊

不過我諗佢最多都係中產,今轉playoffs都證明左其實呢d big man一隊有一個就得

個陣溜馬幾強
Hill pg 籃零王

個陣仲未進化到零籃？好似係

黑姚明

吾皇隻鬼啞狗想冼9我湖拖到最後先有得簽人，吾皇一早陰9你啦

撞到自己收皮

如果佢同龍, 真係收皮唔打得, 咁LAKER IN4

求其搵幅牆黎撞都冇咁傷

仲有Granger

Rmbj其實clutch time會mark對面嘅王牌球員，大家選擇性失明姐，吹咩

唔斷鎖骨都偷笑

我覺得係廢老今年唔可以爆足4節咁得分 唔同2018
同時佢要分配體力去守波 組織 同得分 (佢今年守波真係落力左)
有時打得唔aggressive 但主力串連傳波個時 D人咪話佢HEA
好似D人成日話佢行行企企又就快大三元咁
AD主要負責得分 但佢一半食餅走位 一半單打 (射波多)
體力消耗冇咁勁 又本身後生
又係關鍵時候做到野
咁咪感覺打得sharp d lo...

廢老overall playoff表現 我覺得唔差... (上面有埋圖你睇)
但要屌佢真係打金塊 輸左個場 最後連續 跌到又TO <<依到俾人無限放大
但個場我都屌撚爆左佢..係屋企睇到嬲嬲地

clutch moment 去守murray harden 依到真係好重要
同埋佢又真係守到..
唔同字母

撞得郁猴tun後幾步都算係咁不過自損一千

bug 一樣

佢一打小球企五號熱火完一半
傷JB BAM 揸旗完埋另一半

Dragic 應該out of series了

【 Heat傷員狀況更新 】

Goran Dragić 在總決賽Game 1左腳受傷，賽後證實爲足底筋膜撕裂。消息指現時尚未確定Dragić 能否在Game 2 上陣，他將再次接受檢查。

隊友Bam Adebayo 拉傷左肩膊，賽後X光檢查顯示無結構性損傷。據報Bam 打算在Game 2上陣。

Jimmy Butler 在賽後訪問表示會在Game 2上陣。

對面無左個20ppg

今年個陣幫到占好多，有牙叔RR9幫控球組織，主力得分又有AD，慳返好多體力，俾佢做好體力分配

朕: 我一直留緊力

甘牙占尾刀定點？

多咗Rondo帶下波，唔洗下下靠廢老擔大旗

nunn今日不知不覺都18分

計劃通

上半場既湖人真係個個上哂身歸位
同簽入嚟嗰陣嗰expectation做到哂
放返係近十年冠軍都數一數二
古仔就上半場都叫入局既

唔防佢先咁易咋

古一定要trade，本身預佢擔到大旗，又有d星味可以做big three，點知廢到仆街連做sixth man料都冇

第一節rondo kuz換入前個幾分鐘除外...

同埋AD 加 LBJ真係好夾
剩係快攻 LBJ搶到板 AD偷步上前場
一個長傳 AD就兩分

占平時又易吸兩隻
AD 輕鬆食餅 走後門
加上AD有3分有中距
搭落LBJ度真係好多空位 或者大打細既機會
AD唔洗點自己硬爆入去又可以減少受傷機會

LBJ相對都可以打得輕鬆D

贏緊30分先放佢

禿會唔會進化
PO防守幾好

佢如果3分準d

期望變真3D
又唔食球權

石原結婚唔想做人啦

今日champ應該無走雞
諗下休賽期有邊隻fa抵玩食二連好過啦

洗咩要班反猢都心服口服 歷史鬼同你計有冇含金量
況且係反猢嘅 咩情況都會反架啦
full team贏都可以話你執雞武肺同勇網冇打
到贏埋勇網champ都可以話你組團贏姐

Haters gonna hate真係唔太洗理佢地
賤種底總知湖人就係原罪啦

唔該比ad啦 廢老生涯咩都拎齊 反而ad後生應該會想拎多啲獎嚟滿足下虛榮心 一陣唔比佢分分鐘走人

個個知spo 剪片師出身 捧佢捧到癲
但偏偏就冇人知vogel都係一樣

感覺handy條友對訓練上好有料
好多球員offsea都搵佢練

仲有lance stephenson

加左磅之後開始7

下季點組隊先係重點
個個都完約
當然實有D人會留
但走一半都麻煩

姐係對面少左隻rr9好想睇呢兩隻老鬼對決

湖區手足中秋快樂

唔會啦，同奶成對gay couple 咁
次次訪問都bron前bron後

都真 雖然屌咗成季啲3D冇3
但佢地只要有穩定三成半三分已經好夠用
起碼佢地冇3都有D
季後賽都真係睇到班後衛線防守好幫到手

之前成日ff有班四成幾頂級射手可以入湖幫拖 但依家睇都係寧願有3D好過射得唔守得

冠軍已袋 理撚得你

中秋節快樂

唯一FF既係想簽到convington E+ 都幾FIT 湖

我真係唔知wo

冠軍加續ad
Off-season 點是但啦

AD同LBJ都食超大銀碼
真係可以簽人既錢唔會太多
除非又有球星想抱團黎簽一兩年平約

之前都驚AD會似猴咁走，不過今年成績咁好，真係唔驚唔續

想知melo 份約幾時完,想melo黎lakers

AD點會走

已經係LA新皇

3D有邊隊會唔fit

上年leonard成績唔好咩

Leonard想自己組自己做大佬，ad就想跟岩大佬

我覺得星上面就無乜必要再加
反而睇下有冇機會升級綠葉
Eg mcgee換表弟

真係希望佢係廢老身上學到點做大佬
湖未來靠佢啦

今年完 不過唔會轉啦 拓荒者冇表示唔要佢佢應該都唔會轉

個個都冇約
都冇野同人換

如果我冇理解錯既話

留kcp都要 ab0唔知仲有冇機留

屎綠 kuzma 加cash換唔換到標

禿同rr9平到 古憑咩搵多過佢地

呢個太ideal 好難做得到 除非巫師想一鳩清哂wall beal重建 不如dg+cook+pick 換covington/grant 好似易啲 (雖然都係難）

牙frank仲勵志

1994年秋，Frank Vogel還沒畢業就來到肯塔基，去找那個幹了半個世紀的器材管理員Bill Keightley，說想謀個管理員位置，結果被當面告知沒門，因為那些位置都是留給當地生源的。幾個星期後，連Frank Vogel自己都覺得夢想到了幻滅邊緣，但是他腦中還記得Rick Pitino那句敷衍他的「客套話」。於是他硬著頭皮去找Jim O'Brien，教練組跑去跟Bill Keightley求情，結果幫他搞了一個幫Jim O'Brien剪錄影的位置。志願服務，更沒前途保證。「當時我已經覺得很慶幸，」Frank Vogel說，當時肯塔基大學剛花了重金買了一台數碼錄影剪接機，Jim O'Brien就問他會不會搞電腦。「其實當時我連打字都勉強，但義不容辭就馬上應了一句，『行，沒問題！』」Frank Vogel說。
1994-1995賽季，Vogel在剪接室待的時間比其他地方都長，包括睡覺，他的投入讓助教們都刮目相看。好話傳到Rick Pitino耳邊：「他們都告訴我，『這人有病，他整晚都陪我剪片，問這問那。』我還以為他結不成婚，因為我一直覺得他會跟那台錄影機結婚，根本沒時間找女孩。」當時其他管理員都是本地人，Frank Vogel也不算太合群。Brian Stocker，當時的另外一個管理員就回憶道：「我們都是肯塔基大學土生土長的，血液里就有那股傲氣。一個操著怪口音的新澤西小子居然來這裡插隊......人家其他管理員都兢兢業業，他在練習時經常會走神，因為他太專注Pitino教練的攻防策略。作為一個管理員，有時他未必稱職，因為他的心和激情根本就是在執教上。」

下年唔係20-21，唔係得猴冇約？

經過頭三round俾班頂級guard仲有肥仔練完

下年個chemistry同防守應該會幾好
不過年齡同錢就都幾煩

我指係隊波仲接唔接受佢

牆仔出返黎都唔知仲有幾多剩
之前覺得牆係屋企acl好on9，點知小鬼係屋企死q埋

好sad既野，但最尾個句睇到笑到hihi

咁呢樣要睇占同AD，佢哋肯出聲問題應該唔大
同埋我覺得keep同一班人打多年效果隨時好過換人夾
起碼team def打出黎真係一流水平

其實大部份人仲有約，係猴冇約同朗係咪player option

秒到佢唔敢出聲
個條林狗@123係盲反狗好低質

head coach要留啦

vogel: 仲唔輪到我用占？

Ad kcp rondo ab0 player option
猴 大魔完約

我相信都大機會，反而猴係想要錢定留低衝多年真係好難講

13季後賽好勁
14已經唔係好掂

呢季猴既表現應該好多隊會有offer

spo：有占我駛輸？

好想LBJ拎到FMVP
湖人下年再簽到第三巨
等LBJ可以衝多2-3年冠

AB0係option？我見巴打上面放個網冇寫option

人情味vs money
未必要番表妹但一定要留maboy

regular 頂五號
猴都35
眉小小玻璃
字母弟我唔知

係po 第二個網睇
Avery Bradley LAL SG 29 9 Player option 49 24.2 8.6 2.3 1.3 0.9 0.1 $4,886,175

係連登先會選擇性失明
有睇既就知，當隊波落後緊個陣，ad會變到好似唔識打波咁，連落波攻都唔敢

咁真係要季尾先知，不過如果係option真係九成走，份約又唔係大，出去肯定可以收多的

講少左mcgee都係player option,不過佢應該留la
應該無咩隊要佢

AD何來落後唔敢攻，今日未AD第一前追分

講真，ad真係當lebron係大哥哥咁，佢心入面應該想敬老多d

第一冇錢，第二今年冇大牌係free agent
你點搵大牌

呢家下年定左落黎應該 得lbj tht cook ac dg kuz
假設全部player option走晒

我覺得2巨已經好夠，2條友依家加埋得分已經坐底50－60分，搵多個穩陣既3分射手仲好，如果可以平簽到jj就好

只有打劫同trade人補強
同留番D人,重點留rondo Howard kcp

Kcp + 古 換到牙Beal 難 定獌 簽到 辛祖難

今年攞到冠，應該好多都留，衝多年等21大洗牌

做埋kol

一撚定係曼
屌木狗搞撚咗年幾兩年on99

Kcp+古換beal真係當人傻，明明今年夾得越來越好，而家仲大機會攞冠，原班人馬打多年好過

你估珍妮同perlinka好似木犬咁on9咩

有咩好驚 上年得返3個人都未驚過

又或者咁講
有D二線球員拎完CHAMP就去掘金算
再拎多年但搵少左佢地未必想

想問有無邊個youtube channel係瀨湖袋底既分析片推介

猴有機留 始終咁嘅年紀份約唔會再大啲得去邊

如果奪到冠 佢留返係洛杉磯其他嘢搵＄仲可能好啲

Howard一定走，佢個心唔會喺度
係睇表妹黎睇下rmbj可唔可以深化佢養生既方法

養生之鬼

洗鬼第3巨頭 現在夠了 好多犧牲薪金
自願做角色球員

比較擔心下季既湖又老一歲
速度唔夠2X歲既快

色魔+養生

pg 幾錢

要pg把撚咩 on9

少擔心佩林卡啦條友d trade唔差既

古呢？

上年古同ig二選一揀錯左
如果trade古馬ig，今年會唔會16:0直上拎champ

唔當艾豬係kd咁養已經係錯啦，留件垃圾古係度，依家甩都甩唔到

Ig同lbj都夾唔到 點養佢要似kd就要大量球權
Kd第一年係超音速已經有球權咁打

真係估唔到 Kuz 完全打唔起

ad 真係打順境就勁

好似有人講過rmbj同rondo都夾唔到，今年點？
根本係禾仔既問題好唔好？
試諗下今年打箭出ig ad 禿 rmbj rondo係咪正好多先

每次見佢拎波/守緊拎波果個就知領野，佢真係癈唔係扮架

唔知以為已經冠左。。 明明只係 1:0

唔出ig人地肯放ad過黎？

唔洗諗
因為鵝係要ig唔要kuz 同埋kuz平好多
所以唔到你揀

未挽
擺明鵝點名要ig 啦

ig 要黎無用,有左ad又射得mid range又3分,又籃底屈機
要ig分多個球權,kuz可以打無球,又唔痴波,防守落力左,又識刷鞋

想要Lavine

重要平

my boy其實真係可以換第個

咁講好仆街 不過playoff 佢基本上係廢 防守太差 求其搵個C 都好過佢咁濟

有無人覺得ad係加強版kg

雖然成日跳，但佢保護籃框都算ok，係太多勁guard好易拉佢出去打姐Regular個問題無放到咁大

無KCP一早出局

我都覺好似好無情但我上面已經講過,主流睇黎依家一隊根本唔使多過一隻傳統護框型中鋒

湖人要既正選係3d+3d+護框big+ad+rmbj

後備要playmaker+3d+亂戰型搶分x2+stretch big x2

湖人依家係要諗
1）rr9如果走點算
2）expect kuzma做到既野應該交比邊個
3）猴走左有咩替代品

1同3最麻煩 唔好講free agent 全nba 都難揾個差唔多既
rr9 playoff 勁到
猴今年玩工兵 其實我覺得下年如果仲係lakers 有時間既話可以set 戰術比佢攻 regular 玩底都好玩 playoff 就無計啦 人人都小球

rr9個腦我諗真係代替唔到

但湖都係要個用腦既pg出黎幫手控場

dragic, jeff teague

mcgee要清其實,猴留就唔使煩,走可以諗favors/noel/aron baynes/ibaka

rr9嘅球商應該得lbj同cp3有
唯一覺得被underrated嘅醒目guard應該係jrue holiday
唔知肯唔肯降薪嚟同ad團聚

最完美係如果rr9走 波叔自己買斷 過黎拎份中產痴冠完當年同kb著紫金嘅夢 咁之後lbj可以成季企定定淨係set pick 就ok 得閑牛兩三球

用LV盒裝LA嘅trophy

呢2個名人堂級數加埋先5m抵到爛，點搵到replacement呀

Heat All-Star Bam Adebayo has been diagnosed with a neck strain after an MRI, team says.

Miami’s Bam Adebayo and Goran Dragic are listed as doubtful for Game 2 of NBA Finals vs. Lakers.

Bam由shoulder strain 變 neck strain 希望唔係upgrade 兩隻都係 doubtful 未必上到 但Butler 就打硬

佐敦個仔

依家湖個chemistry 都幾好

仲有3場

Irving條on9仔又9up

柒頭Trump中武肺炎

剪得好過湖channel啲mini movie

猴一定要留啦
係唔知比中產定底薪留佢

表妹應該都會要
就算解左約 湖都比佢繼續一齊訓練

my boy 唔知留唔留
但佢PO作用根本上都無咩作用

猴要留黎打金塊

真呀...追趕goat之路...

係到今年35先有生涯最好既幫手

GOAT無乜可能架啦
但如果今年champ到加FMVP
黎緊3年再拎多2冠
史上第二人好穩陣

搭艾榮果時簡直完美
可惜勇士完全破壞遊戲平衡簽到KD so9sad

佢個心係邊你都知

上面兩隻占狗要互含既話
去第2到啦

所以話要努力打波
分分鐘第時你個好幫手細個已經當你偶像

多左好多太監

諗起都覺得sad 連冠個陣真係食硬 playoff一路連勝殺上去

依家第二人都好穩啦
咩榮譽紀錄都齊晒
嚟緊幾年攞2冠就難d
要睇之後佢肯唔肯減薪簽多個星番嚟

jrue反而成日比人吹大左成日浪射

LBJ而家點都叫湖人第二人喎

計LBJ個人巔峰
2017-18應該係最強2年
咁樣食2亞
真係好撚灰

下季湖人就算簽唔到巨星
補強到好既綠葉
有大勇AD
LBJ keep到今年水平
應該有得爭下

依家唔使三十分可以3 round 4-1
但已經五勞七傷

下年佢36
真係炆水
所以要穩陣真係要第3個巨頭
睇制服組有無神操作

再冇chip就變抬價部架啦真心

兩位名將爭論得激烈，奧尼爾提議不如來一場豪賭：「讓我們賭一場吧！如果熱火奪冠，我給你一座屬於我的FMVP獎盃。」單是這樣聽便覺得很不可思議，韋迪竟然同意：「好吧！如果湖人奪冠的話，你拿走我的FMVP獎座吧！」

dwade好蝕

AD good man

“You see the work and preparation LeBron puts in every day, and you understand why this is his 10th NBA Finals appearance. He never stops. I plan to follow this motherf---er to hopefully nine more Finals,” Davis told Yahoo Sports. “We’re all ready to go.”

DWade蝕大本
仲要shaq有3個 dwade得1個

Dame其實都係太監黎 每次LBJ 比人屌佢都第一時間出黎幫口
不如唔好扮一世一隊波 抵啲諗過黎湖part AD 幫占執屎啦 反正占依家都唔識攻 齋做比波防守好過

正路睇就熱火先係最強 增磅1到5號位都打到，攻防一體無限體力

某程度上熱火嗰幾年幫左佢唔少，習慣左個重量之後返騎後減磅所以依家仲可以跳到平框，有個buffer俾佢身體decline，不過傷左jj之後真係跌得好勁，希望佢完左po諗諗計搞搞條jj

真
依度湖po唔係占狗po

Give me Damian Lillard. I'll show you how appreciated he will be

之前碌ig好似見到 冇cap低
猴turn down咗份6定7位數嘅波鞋
為咗可以繼續著kobe

講咩？

話kd係除左自己以外見過最clutch既人，然後d人話佢dis廢老

無講錯

唔知大家覺唔覺
今年先發現原來ad進攻咁撚勁

我諗lbj 真係幫到好多

牙榮講得好！

Clutch到比人3-1反cup

16 個Fmvp仲懷恨在心

咁榮叔係clutch撚過廢老，係帶唔到隊

clutch得過kobe?

跟住咪比人拎晒D數據出黎笑囉

死左既人先會得到人既專重

所以rmbj快d死

幫潮人3 peat左先死啦

聽日Axxxxxx同Dragic出到？

唔駛理佢地
出到都會照贏
佢地要就住D傷黎打影響仲大

最多55波...
CLUTCH過真係好難講

可愛決賽出到？

出到

又燈
但我想睇打完整火
大家都冇傷咁打先好睇~
唔係好似啞狗咁...啲水貨FMVP

肯定得 2019年我肯定佢可以打曬成個finals series

見返張圖嚕
真係有啲機會留到嘅

榮縮 反占第一人
回家吧

之前啞狗 d天龍8步都幾勁下

屌 睇錯左以為7:30 打

Miami Heat All-Star Bam Adebayo (shoulder) will miss Game 2 of the NBA Finals vs. Lakers tonight, but there remains hope that he could return for Game 3 on Sunday, sources tell ESPN. The Heat have listed him as doubtful for tonight.

咁g3要追住佢黎爆

嘩，bam同dragic都打唔到

AD今日任爆

猴任爆

不如直接頒冠啦

Sources: Miami is starting Meyers Leonard and Tyler Herro in place of Bam Adebayo and Goran Dragic in Game 2 of the NBA Finals vs. Lakers

出到仲要正選

猴、朗老啦，比佢地健康都會愈黎愈慢

咁LBJ都係
不過LAL係諗住衝呢兩年咁啫
之後圍住AD重組
又冇人可以換到除非完約唔駛TRADE既球員
但球星好難咁簽到

Alex應該真係要留，不過值幾多人工

留得既都要加人工
CAP又少左
AD肯定要大約
冇咩錢可以用

起身開波啦

今日會唔會讓一場

唔睇啦贏硬

viu 有直播。唔洗搵lin k

睇一節 應該熄得

我猢

唔會掛
希望拿拿林搞掂

今日著 kobe 波衫 點輸

廢老會減人工架啦，佢自己啲生意仲值錢

ad_ _ _ _ _ _

真係吹撚大晒

Skip bay less 個傻鳩想燈

有2粒大約星真係好難操作
勇真係好撚屈，拎住浪花、嘴綠都仲有cap留多個大約係隊

唔夠打wor

猴

靈堂歸位

魔獸 is back

屈到

好撚易玩

AD+猴屈底

猴爺

猴好撚勁

猴MVP

唔夠打唔夠打

猴好正

猴屈到

強姦籃底

GG

剩打內線都夠贏啦
出面班友點炒都唔緊要

點打三隻怪物

魔術猴

AD+猴屈9機

後衛留係後場 三個前鋒衝向個框
踢緊波？

喂隻猴2009架喎

too ez

太易玩

猴呢ROUND跑幾次快攻仲快過對面班o靚仔

魔猴 魔性澎湃

球球鋤樽

DG好撚FIRM咁炒左兩飛3

好似打街波 熱水俾人屈底

firm炒粉

炒幾多都唔驚

根本三個狀元快撚過自己隊果兩個後衛
果兩個後衛負責守龍幾好

得籃板得天下

驊哥連炒左都要吹奏佢好FIRM

兩隻底一個硬一個有range

bam 屈底
新浪花
二姑守死
jb無解
睇番呢d真係笑撚死

幾時出olynyk搞傷AD?

AD小心斷手

屌猴返生喎
依D draw 都有

每個位都贏湖

掃地都有
KD上身

猴都識咁draw cls

猴用kd招大回環

今日d三分正常番

3分勁撚到

DG 正常水平

5射0中

華哥係咁奶KCP同DG

又係廢老做第一個入三分

未見過FINAL有人可以咁放共占射波

DG to the keep the hope alive for Heat

想問炒完未

屌你老母屎綠

對面放棄咗

屎綠歸位

Dg肯入未 打冠軍戰既buff去左邊 由air變做掂框？

For three... miss.. for three... miss..

PO 古

讚vogel調動 華哥有冇睇波呀on9

二姑

我覺得點都會俾番一局人地
銀仔賺錢緊要

d 3分 又正常返

kuz step back 3 不過唔計

猴勁到仆街

wrongdo

今日回哂春

全能猴

咁早CHALLENGE =.=

Final 試陣Kuz key ball

3比0輸一場比你熱水囉

3分著返起馬炒30分 個底放題咁

猴成個人好爽

唔比佢地咬住直接拉開比數

痴撚線
咁樣challenge 又想逼Duncan Robinson開唔到齋？

死啦AD咁好難搶表現
對面真係放DH但夾你AD

猴fmvp

猴夢回魔術都有D 感動

當嗌暫停姐

DH 今日好集中 勁有信心 狂要波

眼神都好firm

冇笑過今日

由打塊開始上左身了

打完肥仔 增強信心

呢球都吹

黑到

球證係對面第六人

體毛foul

Kcp

Kcp死未

KCP都返來了

銀仔咁早就出手

RR9 FMVP

Kcp dg are back

卜honor pg13

你把口可唔可以咪咁毒？

已經收咗

愈射愈衰

其實都幾基本

熱水鳩射

本來就係咁 上場唔知點解神咗啫

古狗

古

古仔

古又派膠

古狗你癲夠未

古狗想扮RR9？

古飛身no look 靚撚到

古想扮咩支？

古仔坐下先

古狗又派膠

收皮啦古狗

又係the 🐐 捕位勁到

古全方位咁廢

占勁到 仲有人反

連續兩個企位搏 off foul

對面防守想點

James想屌老母

三分射唔出熱水就縮底守zone

James發老脾
甩到咁

仆街 想打AC

Olynk

古狗得個亂字
只可亂槍打遊擊

Olynik斷手未

禿

James: 比耶穌咩，你老母

兜巴搏盡無悔

Nunn 3犯？

推9 禿

都係咁多to

半空推9你
有冇咁無品

olynyk抽水

成隊湖係咪得古一個緊張

斷手狗仲未死

禿 真 hustle

三分一衰對面就大巴

長毛真係賤種狗黎

Jeff van Gundy 話 禿flop

Olynyk 死全家

長毛狗 正仆街

三分最準係rondo 定LBj

三分差到咁 都lead 6 分 真係冇得打

係米有一球三分空哂比rmbj 入左 個度睇度onlun左

Kcp 屎綠 炒6球

廢到人地傷左2個主力都係lead 6分

Cook / Morris/AD

曼巴精神去左邊

Lou回家可以嗎

3分變返正常

煮

都打得幾撚hea

咪就係keep shooting

睇來湖 得射「守 」 守都仲ok 射勁海鮮

D女主持個個都咁撚正

JR 做mud 9

大魔==

Morris air ball

成班係咪特登做fmvp比ad
廢老傳親都唔入冇助攻刷

三分最準係rmbj

AC

真係好彩水鳥冇揀到真正YC的AC

古同朕搶板

古又同廢老爭板

Keep missing

唔黃硬爆二姑

Rmbj 嗌到

爆鳩ai

會唔會太屈

Cls

係咁射失三分 唔幫唔黃刷三雙

占D 霸王上籃

大猩猩ROARRRR

奶怒吼

仲射咩三分 下下爆底都夠 la

共狗屈撚到

奶：fmvp係我既

吹撚完未呀驊哥

下季走得

鏵哥係咁讚lbj

DG

屎綠 古狗

一場只會有一個準

Dg 開齋

Ac

我禿 態度一流

禿 🐐

卡叔

禿真防守

真心respect AC

今日古好柒 要收

古d運球一唔攻 傳返出來多數炸彈多

lbj fans

唔只係今日

佢係kobe死忠嚟

呢個finals真係好無癮
本身已經7:3
仲要傷埋 10:0
希望AD攞fmvp就算

大魔想點

大魔又air?

屎綠拉親？

大摩坐低吧

lan

D 3分正常返

熱火又傷多個？

大摩買左對家？

倒水了

bam大把世界 就算呢幾場shut down唔打都大把機會
渣直就

又縮到唔夠膽打

老老豆豆 你應該係第一個講73
本身46

香港首席lbj hater
反到近年lbj打得太好 先收左聲

屎綠熱火？

大摩兩球open shot air

其實並無錯

出猴la 頂

好彩熱水都唔太得 唔係點領先

有邊個覺得熱會贏
西決已經係總決賽
好似當年黑哨湖對傾屎 ，刺2003 2007 咁

佢冇講錯

湖人好鍾意用大摩 無態就咪撚用啦

呢個series拍得住打拓咁易

熱火攻唔入
湖人又射唔入

湖人打到pat屎

醒唔到
想問第一節好無睇

最慘咁都然到

唉熱火.......

做乜鳩唔收大摩
完全未撚瞓醒

出猴未

收大摩出侯la

其實好好奇你迷邊隊

Btw黑哨素材可以講下06熱水

入3分未

入左

大摩

成隊打得好撚柒果種

大摩終於有

入波了

盲？

真係想支持熱火

UNDERDOG 都唔放棄,
J B 仲扎住打

kcp 入三分未

06體毛犯規

終於醒大摩

大摩入一球 但守送番比人 la

連觀眾都識 佢換得未
仲要大摩今日d 3分黎搞笑

我好鐘意kcp對住olynyk係咪都起左爭先

Nba 真soft

成隊湖人睇5個夠 廢老 AD 猴 朗 禿

啲3分準小小 依家已經垃圾時間

咁我就放心了

唉第一次final唔係好着緊

仆街 兩個主持係甘燈湖人

真

Dg終於比連登仔咒到傷了

盲？我講先

諗起十年前Final
驊哥場場吹奏老大

"依D 咪球王囉"

輕鬆打新手

點可以無 JR

都要睇下古同DG柒下柒下先好笑

Vogel好鐘意收 hot 果個 開局侯打得唔錯 又雪 大摩兩個air ball , 守底又守唔到人

今日3分發揮正常先俾人咬得咁緊

nunn都幾on9

識唔識波
熱水陣地守zone 出無傳波能力嘅猴塞中路有條撚用咩

驊哥幫d球星改d花名先過癮
KD=超合金鋼條
嗰時笑到我抽筋

其實呢兩場猴都有比靚波

古狗有運

第一節高位交俾古嗰下完全估唔到佢交到呢d貨

點睇都用魔好過猴
同埋jb係到會draw到猴傻

真 rookie

仲要undrafted

仲想點

不如出jr俾大家笑下 娛樂下啦

KCP 勁撚到

卜開齋

得咖喇 唔洗出場都夠哂娛樂

Lead夠20分先啦

同埋上一個series已經示範左佢唔上場都好好笑

K ! C! P!

好想rr9留湖

呢球 交果唔係RR9
接果個唔係廢佬
都好難入到

rr9

廢老d罰球成日炒

好易打 好悶

Kcp近睇原來都高rr9成個頭

一句講晒 要RR9定CP3

支持 AD FMVP

RR9

一定係rr9

好鍾意睇朗度打波
組織大局觀視野一流

都係同一個人嚟姐

Rr9有3分喎

rondo點解可以咁醒

rondo 完美屌打 cp3
2>0

Cp3黑氣石嚟

藤真健司咁

又9射long3

講真佢兩個加廢老喺到應該可以撚死對面

得5秒都費事剷

rr9 退休之後係咪都做硬教練

Rondo 隻眼好似睇通左好多人地睇唔到ga下一步走位

前提係唔打架

DH又留黎做秘密武器
夠贏就唔出佢

要磨練下溝通
依家班後生黑鳩冇個話得

退休前和好

預計到rondo 一定係個好教練

大佬 猴都要抖掛
今日嚟講出多咗

Rondo 都算有嘅話 CP3 點會無

場波好悶

呢場熱水都盡地一鋪咁搏
出埋奇招都打唔贏
有rmbj加ad真係好頭痕

悶住贏定型住輸好

佢係場傳波好似我係觀眾高角度咁
鷹眼

Ad今場個feel 唔係搶分都拎十幾度 點打

我打機都未必傳到呢d 波

兩個都要dt先搞掂
5打7咪有得打

球感好

D新人球隊好需要呢D助教.
教佢地傳波
OLD SCHOOL 球員, 真係無乜幾多個

佢傳左 我都未望到個波去左邊

原來炒咗咁撚多球都入咗9球..

好撚彩doc rivers carry 塊艇
唔係湖隨時跪低係西決

湖人三分已經咁撚樣

熱火又冇兩個主力

難怪收視新低

下年佢地七六人教

好想知ＥＭＢＩＤ 會唔會爆血管？

講緊佢傳完alley oil我睇番慢鏡先知有人走位比佢傳

真定假

無左個種緊張感同張力

以前總決賽會好留意．
而家ＨＥＡ睇．打住機睇，食住都睇．

Embid 好睇唔好用

Alley oop 屌alley oil 乜撚野黎

AD 做二佬都幾完美
又唔會好大 ego

係咪架＞
因愛成恨就知２啫

soft

迷kobe又點會鍾意rmbj
十年前對立面嚟

第一中鋒，能內能外喎
係易傷啫

前年咪又係，宇宙勇又入都明知champ硬

全力雞姦隊仆街啦屌
害到湖爭啲開季得三條友

好在有rob

呢個真
但fmvp係ad

好多second time 傳波來 ，幾本上睇住d人走位 ，同守果個先傳 ，之前睇 分析westbook 同Luka傳波又係 會明顯個大腦選擇問題

出THT 先睇

好彩熱水3分今日都差

palm's are sweaty
knees weak arms are heavy

場波好撚悶

我揀肥jokic喇

第二....

贏金塊4:1會贏唔到大飛？

熱火早期都仲成日笑鳩lbj
係拎完champ先少左
到左返騎士拎champ 之後幾乎場場都必定講呢句嘢
：「真係不得不讚lbj.......」

AD第一中鋒

格食格
Claw佬打rmbj有一手
不過都係守唔到ad咁解

對塊 雖然4:1 但好睇好多

高比都走左啦
佢有無喊左出來？＿

係 最早期成日拎LBJ出嚟同佢偶像比
精神面貌唔夠呀
射波動作唔靚

你上去問下華哥

無咁悶

肥仔同梅利都打得幾好

頭先講ＡＤ 救全家

上邊度？ＶＩＵＴＶ 台？

啞狗都係守唔到廢老

其實都真係班球迷自己ff啲恩仇出嚟

LBJ幫騎拎完冠都洗底洗左9成
但嗰陣都仲有連登班首席球評家指手劃腳
而家奶埋共同BLM咪被班黃膠由0開始反

regular 有一場啞狗俾奶最後守到冇力

對方傷幾個主力如果仲咬到分就係湖廢啦

呢兩句真係經典 好多回憶

有幾多場係艇自己throw走啊
講到贏撚硬咁

仲記得個時佢喺tvb講波成日吹kobe

佢隔離個竹升妹仲好煩，煩過peter又唔識波

俾啲信心 今場湖真係廢

特登拖住黎打

恩仇又真係無

前幾年起碼會睇下廢老爆發，起碼16搶7仲贏埋
今年熱火除左jb都冇星

速戰速決休息下好過
想睇下MCGEE
唔想佢冇得出
下場對面多番D正選先同佢再爆過

驚傷 本身好似LBJ 都話有d 傷

唔拖住 咪個個熄哂機

以前細個唔鍾意kobe都係因為佢
煩撚到嘔

出所羅門希爾啦屌

唔覺得湖輸硬，rmbj好好態，再睇下pg食左屎咁

最後一次肉緊係19finals
同埋18 game1

點知JR
跟住已經知可以唔睇

咁東岸得字母哥叫做大星姐要計嘅話
但照返樓上嘅邏輯推論
熱火4:1公鹿
依家又比我湖屌打緊

Curry射波咁勁都做後衛

但如果唔係打完油雞
冇人知猴仲咁勁

平衡時空出現先有答案就唔講喇
同埋我冇話輸硬
係話難打過塊姐

AD

艇打湖人同打其他隊既心態好唔同

黑毛好波呀

係 51 8 8一條友玩到tie game之後俾條撚屌throw左

Ad

好撚HOT

ＡＤ 成日話自己唔係中鋒？ＷＨＹ？
唔想頂人地肥仔

係時候換走 Howard 了

Ad 米癲啦 =.=

ad fmvp

ＡＤ 屈機
ＢＯＳＴＯＮ時黑毛好勁，．
騎士時變３Ｄ球員‧

打機動性‧

熱火啦屌．

呢個series好悶
真係輕鬆champ

點打

AD 真係bug

街場mark啲高又手長真係好絕望
直接in face

AD 好屈

收返埋AD啦 太屈了 點打

ad廿四分，廢老點追

點計最好6個

ＮＢＡ入面最好六個其二． 對返自己，自己最好個三個無左二個

唉． 唔好提啦．

知你叫Duncan加多兩錢力撞鳩你

邊隊mark到AD？

叫ＯＬＹＭＰ打斷佢對腳／手

AD只係炒一球
CLS

wrong call
應該係進攻犯規先啱

第一陣

太易玩了 有AD點輸

最好其二除左kcp仲有邊個？

NBA第一人唔係AD係邊個好？

早一晚祈禱佢冇手感好過啦

Embiid

Olynyk:

LBJ AD Curry harden , Durant , Leonard

i guest

L字喎 咪玩啦

I have 6 fouls !!

打逆境波時

nba得joel可以守到ad

點睇kings黑哨

打側上緊點off foul

要不是AD carry
我們湖人已經完蛋了

啱 起碼F1黎 搵隻牛撞埋去 非君子行為

想睇AD加Durant 瘋狂單打屈高

朕不給ad不能搶

ad fmvp！

AD LBJ 啞仔 字母 夏登 是撚旦/當值

KD Curry 傷咁耐唔計

仲有無人要拗AD個FMVP ?

Kcp green 點都佔兩位

我係咪太耐冇上
好似俾人覺得我係湖 hater 咁

Leonard !

佢打得唔錯

上字母弟未

Iggy

LBJ 好輕鬆

Herro 球球炒

MCGEE 係咪唔洗出

AD 12/13 FG

吉祥物好重要

其實占狗得返2年命
我地諗定邊個夾AD都得
唔好一味3D/ shooter

癡撚線ad

13/14喇

AD 真神carry

AD飛到咁

奶個fmvp都凍過水

AD真係好痴線

AD fmvp

屌，廢老個fmvp冇啦

2年顛峰
仲有5年
有巔峰70-80%功力

AD FMVP

Ad有冇流汗

占士可能臨退役都有巔峰JASON KIDD數據

Jr場邊教練

ad勁到

唔知邊度飛出黎
冇box out嘅屌

FMVP AD

Ad咁搞一搞 又會有一堆組團潮

ad好痴線

lbj點止兩年命啊正選兩年
後備專打playoff兩年
至少四年命玩

AD痴撚線

Ad好撚殘忍
Cls

過多2年都輕鬆15 8 8

痴線

咁都比熱水回番少少血

好L輕鬆AD

唔識miss

完全感受到當年o neal 統治籃底

AD：這就是final

咁2年約
之後底薪

AD真係好撚完美

ad 最強4號 沒有之一

AD fmvp嘅
應該會簽大約了

Bi

AD好似個bug咁 完美到無人守到

AD 唔聲唔聲又30分 仲要高FG%

點解燒鵝打唔到咁

打得好輕鬆但拋唔開
防守完全冇出力

2年後 仲係二當家
再3年後 轉型做magic
再5年後 轉型做rondo

想睇durant對佢

熱火呢幾個回合全部都ANSWER到
其實已經係佢地既極限
但湖人個老坑仲未出力

底薪join我湖吧

倒了

字母過黎 占退休教佢傳波 AD+字母 3peat

其實我係想引導大家講波仔

奶 一日未退役
坐飲水機 都拎頂薪

Pg13 melo cp3

係囉 當年 ad rr9 表妹。

睇黎 nba level 要破 zone defence 最有效都係用 high low 戰術，Howard 今節打得咁差都可以出咁耐

LBJ 打到45歲都仲得

dlo ad pnr = best duo

AD好撚完美 仲有無人會覺得上年既trade唔值

Fmvp俾ad啦，唔好俾rmbj la

好啊
搞死大飛we happy

LBJ 個fmvp 冇喇

打學界時，都係High low 破

Kobe 2.0

唔係高咁基本， 係痴左線淨係失一球

唔係廢老迷
不過都想睇佢同個仔係LA同隊打

唔值 應該掉古留ball

Young core > AD

同意
防守可以練

原來今日着返question

太恐怖

留ball jm9?

唔要啦 要rondo 仲好

問下user name叫ingram個堆人

班yc lovers refuse to admit

值得但係絕對係 overpay

ad真係好完美
佢究竟有咩弱點
fmvp應該係佢

又要俾heat反cup了

掉古留b

牙ball有撚用

廢老仲抖緊

佢個仔廢既

為左睇 AD 拎 FMVP，唯有忍下 Howard

放棄追逐fmvp

宜家係咪唔會再有好似2010既FINAL咁
分數唔高 但好撚好睇 又緊張
兩隊都搏哂命 又多身體對抗

下年trade 靈堂 古狗
簽個好3d or pg

Cup了。。。

上季笑到仆街

完約後躝番去騎啦

湖迷都期待呢樣嘅

你死係新奧爾良退休喇

唔係對人
如果可以同自己個仔一齊打NBA

人生真係完美

阿郎

唔黃一日未退
年年都有爭champ機會
返猗士點追mj

2大湖人名宿

Snoop dog 真湖

出得太多首輪

長毛 X factor

認同
但係邊隊打其實係irrelevant,感覺上去daddy 母會打，好有繼承既feel

唔好再比奶拎分 條粉餅又刷

打起左隻olynky

湖1:1Heat了

唔黃
最強女fan rihanna呢

AD 屌你老母 當年打2次宇宙勇仲難打

倒

LBJ 仲唔出力

真係俾人cup。。。

又倒水，唔好輕敵啦

25狗

好撚準 我朗

Rr9

又倒水

Rondo Cls

倒緊水 米燈

高射砲RR9

熱火呢節既命中率已經係佢地既極限黎

快啲反cup，咁唔認真丫拿

問題係個未來都係得Ingram好
其餘嘅就係拎啲首輪如何
AD黎到少傷咗 第一年就入final 有機會爭fmvp
湖迷都係想見到咁啫
拎咗今年 之後續埋AD再算

JR哥

JR

Rr9仲準過屎綠

jr

Jr

禿啲上限出晒嚟

得返頭髮未出

2010湖塞咁撚好睇，難啲喎

鏵哥尊重啦

唔早D拋開又危險
認真MODE啦

已經好夠用

正選後備都得既3D

熱火既極限已經到左

入咁多unexpected 3 都拉唔開 難搞

所以係值得但係 overpay
Lebron 老要 win now，有機會贏冠出五個首輪都要啦，只係 overpay

我認為宋

熱火仲有１ＨＥＲＲＯ 哥
ＤＵＮＣＡＮ ＲＯＢＩＮＳＯＮ

呢二個點要小心

始終佢地後生仔， 打起左唔得了

point in pink 輸唔少果句真

因為d expected 3炒晒

有冇人覺得隊湖都打得幾撚hea下 完全冇壓逼感咁打

佢講左啲咩？

咪又係cum返expected 3條數

咁而家值唔值先？
塘鵝個度，ＰＯ都未入到呀！
Ｄ 所謂ＰＩＣＫ？＞你湖人用到咩？

唔慌唔好睇
塞軍Q4 領先十零分
夾硬吹到猢領先

底放人打單左好幾次

真係好想要標

Rondo比人睇低得好緊要

往恐中打．．．

Kcp 3分9中1

空有爆發力而冇穩定性
咪即係理論上既極限到左囉

你睇卜 綠 古

屎綠上身

14射兩中 廢撚到

唔好要pg
Playoff 神隱

唔係 AD 搶到幾個關鍵進攻籃板
比熱火追到5分內了

一場半場
屎綠 古狗場場都係咁

Ad 後生 實力頂級
你換走個班天花板都未必有ad咁既lv
仲要時間養

依單我覺得兩邊equal la

加埋廢古19射3中

所以由嗰年起我變咗逢猢必反

kcp 9中1，癲

JR黎料

出JR哥係咩玩法

出jr打9 kelly

哇屌出JR

屌 咩事要出JR

睇出手次數以為佢第三巨頭

Vogel神級調動

出JR提廢老認真打

廢老心諗

我諗教練覺得jr都唔會9中1咁頹

出jr係激發廢老鬥心呀

Jr係咪要入3分救世

呢個陣

你漏咗件

繼續屌古狗

咩網？

古狗硬食矮仔

唔黃係咪落左order要jr打鳩olynk
個下都幾特登下

你求人個成型SUPERSTAR
所以都係算啦
如果今年夾唔到 又早早出局 再話唔值又輸未來都不為過
但係今年表現係有版睇
絕對可靠
係個final對手未係預期咁打一個肉搏打生打死嘅series
佢哋贏得精彩 令到haters收聲啫

Nba app

上面條友圈完古即刻入球你睇

如果女人肯底薪都可以可以頂下丁尺/侍 嘅

垃圾唔好提

jr 真心垃圾嚟

頭先嗰球廢老真係想Blk落去

易打到仆街

Jr單防

其實JR 拎champ 騎果陣守得唔錯

3個加埋19中3
我朗4中3

JR係出黎搞笑？

回哂堂

係咁犯規都小小麻煩

俾人屌打 JR

2分鐘3個team foul

jr私底下 比左錢教練?

想睇Jr三分

大魔

賣左屎忽

上jr做乜鳩 想輸鳥？

鏵哥，眨到jr連屎都不如

Lbj肯發力未

冇人理jr

jr 出黎搞笑嘛
仲未明

唔開胃

唔怪之得咁熟面口

讓多個人都贏你 好串

食屎啦奶共占
唔撚剷喺度妹波

收埋jr啦

二姑慘慘豬

反

收到劇本要4 1掛

廢老一巴車埋去

JR作用是？

JR哥摸得一下波

Ad咁能勁

搞笑？

呢下係for我冇左個兩冠

反cup

提供娛樂 NBA始終係一門生意

DG廢撚到

dg

Green

屎綠 我屌你老母呀

捱多1分鐘等AD

2次都揼

屎綠去死

屎綠發動技能
二連炒

DG IS RUBBISH

DG唔好再浪射啦屌

屎綠

連續兩球wide open
快啲去死

Green幾時死

keep shooting

唸到熱火贏波方式- 比哂DG 射wide open

屌

屌你老未屎綠

屎綠哪裡來的自信

咩事呀 DG

屌cls

3球

垃圾屎綠

DG好正

d 3分on9到

dg食撚屎啦

屎綠 古狗 kcp
我猢三大射手

danny green越射越有

空撚曬 都射到屎 green

屌你老母3連炒

射手食屎啦

射撚到咁

不如放返jr出黎俾佢射3分啦

我期望熱火 反ＣＡＰ 的一節來了

3分射手1/8 定1/9

DG 你食屎啦

笑撚到我

Danny Green is back！

換返Jr啦

屌你啊 DG

屎綠 3分射左去邊

屎綠真心痴撚線

4個team foul 一陣睇罰球大戰啦

又要出朗射3分

真 加埋1/16

dg 正常水準

跟本要放佢 佢空果時 仲差過有人守

DG笑死仆街

靈堂射手

人地肯要先得ga 大哥 你要黎換AD仲覺得自己有得揀拎咩黎換？

終於收返丁尺
暈高係咪精蟲上腦
比佢笁咗成3分鐘